女朋友堅持唔同前度s斷聯絡

女朋友堅持唔同初戀&ex斷聯絡
但又話已經冇感覺
應承過唔再聯絡
但之後又有理由聯絡返
仲要比我見到佢初戀不停撩佢一齊返
佢話都同我一齊緊啦
但就係點都唔斷聯絡

有冇絲打可以發表下
p.s gf 水瓶座

sorry囉 你條女係咁搵我都無計

女人會講出嚟多數都清白嘅
有嘢就唔會比你知啦

你既無自信, 又唔信任你女朋友...

用你激下個前度，等佢追得落力d

關咩星座事... 係唔斷聯絡咩都係原因啦

鍾意收兵
唔諗你感受
飛

飛得啦，明顯當你傻仔撚啦下話，咁都接受到你都幾好野

做佢ex，咁可以keep住聯絡又唔洗擔心

飛

你無地位呀明唔明？
如果你夠份量仲點會搵ex

你信星座你都係抵死

當back up. 萬一畀你飛。

有啲內心深處嘅感覺唔想畀你知
同你講只係想自己良心過意得去
未放得低咪唔斷聯絡囉

簡單嚟講
女人未放低前度 但又唔想對唔住現任
就會同你坦白講佢嘅存在 但又唔肯斷聯絡接觸
個人經驗 信不信由你

男人老狗信星座現實中都應該係條廢柴黎
抵你比條女睇唔起

認同

男人老狗信星座

你又同d ex聯絡下

你做佢ex咪可以同佢瘋狂聯絡啦

做返相同嘅嘢 睇下佢咩反應

其實係我冇自信姐

應該唔關星座事
利申ex都係水瓶 點解唔搵番我聯絡既？

我有時都會同ex 傾計
但完全無feel 當係老朋友
只愛現任男友 視男友為結婚對象
PS 唔知你女友係唔係咁 只係比我既諗法你參考